唔好淨低我地3個

醒吓...
唔好走
求吓你
點解要咁對我地屋企
點解

發生咩事呀巴打

???

加油
大家集氣

唔洗驚
慢慢講呀巴打
咩事？

咩事

集氣

我唔知自己可以點照顧阿媽